女友一走過 鄰座空位都可以坐一坐

等人分手都痴線！ 但我等緊